有冇巴打痾屎有血

最近呢幾日痾屎有血 抹果陣張紙有血 係第一野抹果陣有 跟住又冇喎 睇唔清係咪鮮紅色 mix埋左d屎汁到 隻屎眼又少少痛咁

今日痾 張紙有d似係凝固左既血塊咁
我係咪要照腸鏡

會唔會太大力 損左咋？

紅定黑？

男朋友咁大力

係 有凝固血塊即係代表啲血唔係黎自屎眼（例如痔瘡損咗）有機會係腸出過血然後經過一段時間去到屎眼先會係固體狀

利申 聽返黎嘅

似抹果陣d紙太垃圾損左 抹完有一點點血咁

琴日紅 今日暗暗地紅

咁鮮色係治瘡或者損咗嘅機會大
你擔心就去診所抽抽血或者俾醫生探下肛睇睇
未必一黎就要照腸鏡

希望係前者 好似照下穩陣d

抽血係驗d咩

試過黎M咁
有時一年一兩次
內痔黎，可以睇醫生先
不過我直接塞子彈入屎眼幾日就好返

食多D菜，屎軟返就好好多
輕力D

黎M咁全個廁所紅色

屙咗啲血小板出嚟

好正 原圖係點

醫生會點檢查架

我都成日食菜架

好似冇睇
講左病情佢都知咩事

屎要軟，多飲水

有呀 呢幾日暫時一日都2L

建議你去藥房買痔瘡藥，塞返幾粒先

試下佢先 巴打咁你排便正唔正常

痣瘡或者
大腸癌
通常發現cancer都差唔多末期
你仲上網問真係勇

有得屙就屙，冇乜特別

紅就痔瘡黑就大腸癌 巴打快d睇醫生check下

問完都係要去照

祝好運

巴打有冇試過呢個情況

細個唔食菜就會

係內痔

我都試過
塞子彈

之前試過暗紅/屎眼痛。飲食習慣改善後就冇事

以前飲食習慣點架 我都成日食菜 係少食生果 一個月冇一次食生果

我諗以前食得太多太雜。現在固定進食時間、7成飽

有埋圖 搵唔搵到咩事有血

咁我都要留意一下先 唔好食咁飽 不過book左睇醫生 照埋腸鏡

又係你呀
唔好自己嚇自己 可能係痔瘡啫

Hi星巴 咁都記得我
諗住check下穩陣d

塞塞下幾好玩
隨時變gay

醫生話有必要做腸鏡？
之前都有個巴打講過年紀輕就做好似唔太好

黎緊見醫生
我有睇佢講過 但照都係求個安心

睇咗醫生聽下佢點講先啦
記住要信醫生！專科唔會咁兒戲嘅

普通保險果d醫生 我諗佢9成會寫信比我照

下星期照腸鏡

我都想照 問清楚保險佬點claim 就去睇門診

D屎太硬,成日屙損

其實依家有膠囊內視鏡 點解唔試下？
點都無插條嘢咁傷啦

佢同埋我一齊去個醫生到

算啦 訓醒就照完

上個星期都試過 前一晚冇啦啦條底褲有2滴血
第2朝抆屎成張野都係血
嚇到我即刻請假去睇醫生

睇專科比個屎眼佢睇 一黎就話好多血
話有粒痔瘡 唔算大 但爆左 應該屎太硬搞到損左

可能早排成日出街食 食唔夠菜同生果
個2日已經肚漲漲 食滯左咁
最尾開左成個星期益生菌 消炎藥 大便軟化藥水同幾日子彈塞屁股

佢都話食哂D藥睇下仲有冇肚漲先睇下洗唔洗照鏡
後生仔好小咁快要照

之前中左幽門螺旋菌之後開始痾血 痾左幾日就冇事

唉 好咗一排 我依兩日又疑病
條脷邊有好似有少少損 有d紅點又有d痛
兩個星期都係咁 時痛時唔痛
同埋依排條脷唔知做乜腫腫地咁
搞到依兩日又好鬼驚

我都望冇咩特別野 只係痔瘡
唉 同埋呢排 排便習慣唔同 明明一日一次屎 而家變左兩日一次屎

係咪發炎呀

我有時無乜食菜既日子,便秘左幾日既屎都係帶血
改變下飲食習慣食多D水果,菜就無事

我都長期有血鮮紅色，呢期都想正視下
係咪都係先睇普通科叫佢寫信再睇專科，想用公司保險
玩屎眼咩感覺？塞野自己搞？

鮮血反而唔大問題。因為近肛，可能係痔瘡或者肛裂。但如果係黑色嘅血塊就要快啲去睇醫生了。痔瘡同肛裂就飲多啲水同食多啲生果。過一排應該冇事了

我直接睇專科 私家
你直接睇腸胃科啦 普通咁樣冇用
塞完粒野 會想痾屎
個醫生會用指撩下你屎眼 睇你有冇痔瘡

邊間用膠囊？
不過實貴到仆街 傳統都萬幾兩萬

我都柯血柯得幾密
有時都幾多血下 屎眼有時又痛又痕
多數柯第一野我就企起身望下舊屎係咪正常
見啡色唔幼就放心得落 柯第二下開始會有血
都幾肯定係痔瘡 再睇埋醫生 雖然無照鏡 不過唔同醫生都摸到有痔瘡 所以都放心啲 間唔中得閒就塞下藥 定期榜下重 無突然減榜都可以放心返啲

咁我都好大機會痔瘡 不過都安排左照
巴打 咁你平時幾耐痾一次屎

░░░░░░░░░░░█▀▀░░█░░░░░░
░░░░░░▄▀▀▀▀░░░░░█▄▄░░░░
░░░░░░█░█░░░░░░░░░░▐░░░
░░░░░░▐▐░░░░░░░░░▄░▐░░░
░░░░░░█░░░░░░░░▄▀▀░▐░░░
░░░░▄▀░░░░░░░░▐░▄▄▀░░░░
░░▄▀░░░▐░░░░░█▄▀░▐░░░░░
░░█░░░▐░░░░░░░░▄░█░░░░░
░░░█▄░░▀▄░░░░▄▀▐░█░░░░░
░░░█▐▀▀▀░▀▀▀▀░░▐░█░░░░░
░░▐█▐▄░░▀░░░░░░▐░█▄▄░░░
░░░▀▀░░░▀░░░░░░▐▄▄▄▀░░░
░░░░░░░░▀░░░░░░░░░░░░░░

以前一日一次 係唔急都照柯
而家多數急先柯兩三日一次掛？
我以前睇醫生 我問佢駛唔駛排期照
佢都話後生有腸癌可能性好低
加上佢問我啲徵狀都無乜
所以都係開藥我塞或者叫我排期割瘡

如果柯鮮血,無特別肚痛腸痛,體重劇減,9成都係痔瘡,
建議你去睇政府診所街症,
因為會俾多d藥,同埋如果之後再痔瘡發作,
可以快d轉介你去排期睇專科
(利申:生左痔瘡好多年,有keep住政府專科覆診)

通常冇乜食菜，好耐冇痾，d 屎硬就咁
前幾日痾先痾到成灘水紅色

如果淨測大便隱血要幾錢

我又係痾過一兩次血 肚有時又痛 體重又跌
前幾日走左去睇HA普通科街症
正係開左止肚痛藥同埋轉介專科

驗左血同埋留大便驗潛血
但要等兩個禮拜先有報告睇 好心急
想知大便潛血個個test準唔準架

醫生就話問題唔大 但係都係信唔過

屙屎有精

點解你哋睇政府街症無叫你哋去照腸，我上次屙屎有血睇街症
個日屙完其實我都覺得有啲嘢爆咗，因為我好用力，好似畀刀都界咗吓咁
醫生探完肛話有粒痔瘡，開藥畀我塞，之後就叫我去照埋腸鏡，我得廿幾歲

咁巴打 同我好似喎 唔急都照痾 以前一日一次仲要係急果種 google完話排便習慣改變 就驚驚地

不望巴你好 又見到你啦
驚就照腸啦

照左未呀

下個禮拜一去照，啲人話政府照腸無麻醉或者打針，有啲淆底
但最唔明點解醫院叫我照個日都可以正常飲食，我見人話私家個啲又話前一兩日唔好食啲乜
又話照之前要狂飲瀉藥，街症只係畀咗兩粒子彈我照之前早晚塞，用嚟清腸

遲下等睇報告先諗住再算
啲人話大便隱血個test都幾準下
真係有事先算 最好緊係無

公立依啲野邊到我話事 講左佢覺得唔需要既都唔會理我
窮人有時唔病都比佢拖到病

係喎 私家都有比瀉藥我 同叫我照前兩日唔好食菜
巴打等你番黎報告

咁快脆既點解
我街症個醫生不停問我有無情緒病
專科轉介又有排 睇報告又等半個月

下次係咪應該主動提出話照腸鏡

如果大便有血 咁個test會有反應
個test敏感度都幾高 到時就可能要照腸

無反應係咪等於無野
我咁後生 無理由到我喎

可能痔瘡 or肛裂呢

暗紅有機會大腸癌
我有親戚就係咁過身，快啲睇醫生，希望你無事

呢幾日d屎又好靚仔 完美香蕉形
不過黎緊照腸鏡

RIB

幾錢就唔知啦
應該間間私家都有得做

印巴 照完未呀

食多啲蔬菜同生果啦

半年左右會有一次

Hi，靴里拉巴打
啱啱照完了，講聲唔好意思先，原來我照個種叫乙狀結腸鏡
所以只係照咗直腸同左邊大腸，大概60 cm，但都希望係度分享吓，因為網上都唔見有相關分享，有啲長，希望唔好介意
首先，係照前一晚同照個日都塞咗粒藥放便，兩次都屙咗半個鐘咁上下
到晏晝就去日間診所排隊，照之前就度血壓同講吓今日會做啲乜咁
等咗成兩個鐘先到我照，入到去醫生會同你講吓會做啲乜，如果明白就簽返份同意書
咁開始就會同你落潤滑油，係第一吓入去有啲痛，跟住就開始塞條管入去照，同將條腸充氣
一嘢就會塞到入最深，深到淺咁照，醫生即刻問我有無塞藥去廁所
我話有，但醫生話都係唔係去得太清，但都可以照，由於唔太清同有氣會出嚟，所以中途一直賴咗啲屎，仲有幾個女姑娘係度，照完仲要姑娘同我抹返
而途中如果你頂得住唔太緊張可以一齊睇電視
雖然我就比較緊張，但都有望吓螢幕，但無該真去睇，但真係見到唔係去得太清，有啲黃色嘢係度，但無計，你哋叫我正常飲食，仲食埋晏先好嚟，我朝早八點塞藥去屙，到五點先到我照，朝早餐變咗排泄物都唔出奇啊
跟住繼續照，為咗分散注意力，全程一路同醫生吹水，講吓乜嘢叫便秘，bla bla bla，有興趣可以再講，吹咗全程 10 分鐘左右就照完，跟住佢同我講結果係無乜事，但係條腸唔太健康，叫我養返好啲腸胃
咁之後佢幫我check 埋直腸，見到有粒內痔，醫生話幫我紮埋佢，初頭都驚驚哋，因為啲人話好痛，一陣之後，醫生就話搞掂，但我完全無感覺
照完就簡單講返少少紮完痔瘡有乜要留意，又講話後生其實好少有事，跟住畀返個期我覆診，最後同我講話希望下次唔好係度見到你

恭喜巴打 無事就好啦
你係邊間照呀？

我詳盡呀 真漢子 冇麻醉就照 公立醫院真係咩麻醉都冇
星期五到我照啦 黎緊唔可以食菜 照前一日就食瀉藥

多謝巴打
我係東華醫院日間診所照

唔洗太緊張，其實呢啲檢查對醫生嚟講好似我哋撩鼻屎咁

雖然係 但照前一晚痾到仆街

我斷斷續續柯左兩年血，上網睇話鮮紅色就多數小事，見你話暗紅色咁都係照下穩陣。我塞藥就會好，但一太用力或者屎硬就又流過，好煩。點都好祝你無事